睇黎今次摸IZONE手仔都係凍過水..

得網上同電話買 場細位少 又有團飛已經無左一堆位 到時死曬ser 全世界都上唔到 到時黃牛又起碼炒到上3 4千 唉 molamola 各位手足摸能埋我果份 想4..😔

我都覺有冇手足摸完牙周隻手之後可以係亞博門口摸下我隻手

我完場會喺門口搞擊掌會

擊你個隻?

擊我嗰隻摸過周周的掌

屌你去完廁所唔洗手

包唔包玩jer仔..

人地屌埋中出添啦 仲摸手

Hj+200

唉信左PD489POST個個范善甯
會話團飛得50張 唔會買到 最後冇入錢

左手柔理 右手周周 起雙飛又點計..

吊奶星信489真係食得屎..

唉 好唔開心

你摸周周之前一晚周周已經比我玩過晒了

可唔可以射精你隻手...

我摸柔理波仔

我同你做忌

笑乜撚
開人全朵咁仆街

條友抵9死
入面都冇人可憐佢

痴線?

爛啦on9

你入去唔係比人BLOCK鳩晒架咩
佢地好睇唔起人係公海講IZONE(無入去好耐)

我正係上去留個言都廿幾個正負
佢地係睇唔起除左佢地之外討論IZONE既人
第一次見哩D POST屌人地公海討論
又置頂少人D個POST人地點點點

你影人相又爆人全朵咁仆街